叫人投白票都唔投泛民個堆AC根本就係五毛狗黎！

到今時今日仲係盲屌泛民益保皇狗，呢D肯定係共狗打手

日日鳩屌泛民，同熱狗五毛有乜分別？

你個名

屌泛民=熱狗五毛?
陳浩天梁天琦係熱狗定五毛?

泛民邏輯: 全部都係鬼

你係五毛狗

一定係屌左保皇狗先

好過你做支那五毛狗啦
有暖氣未啊？
低端人口

想問下樓主屌泛民點解會益咗保皇狗?

保皇狗係仆街
同埋泛民唔夠進取
冇抵觸

又開曲線post

保皇狗仆街嘢呢道個個都知
唔需要特別屌
我想喺道叫啲泛民唔好話做嘢
做少啲柒事已經好好
1何秀蘭點人數,
2梁君彥讓位主席,
3馮檢基票益何君堯
係咪唔屌得?

我夠可以話樓主盲撐民主黨啦

樓主為咗撐民主黨, 中國國歌法都支持

大家睇下樓主開過乜post

係撚咩,佢D post全部都係引人屌泛民 ,你咪撚一唱一和啦

嘩...樓主你..

泛民係值得屌
理得佢係咪賽心

原來係維他命K 毓民fans,近幾個月改咗名日日開曲線post屌泛民/熱血